想獲得讚賞

細個俾人打大 精神約束都好多
大個咗硬係講唔到心入面嗰句出嚟
對任何人都一樣
而且好容易抑壓情緒 妒忌人
每日都發惡夢
好無安全感 影響到我好敏感
比如話有人郁過我啲嘢會好嬲
其實我好想單純咁思考待人

有冇人明

渣ga